想問下呢個情況或然率係幾多？

100